顯卡

插HDMI開唔到機 , 插DVI開到機

顯卡？rip